Waarom?
op aarde moeten hun bedden op de juiste manier worden gelucht, aangezien ze ze hebben achtergelaten in zo'n ondankbare haast?
Zou het hen niet zo goed helpen, alsjeblieft ze kwamen terug en ontdekten dat hun ouders het weekend doorbrachten in het land?
Het zou de morele les zijn die ze nodig hebben gehad sinds we hen hebben ontmoet; maar als we de dingen op deze manier hebben gemaakt, mevrouw.
Schat zou ons nooit vergeven.
